又用一首兒歌，去做一套香港人的短片，五大訴求缺一不可

今天香港太黑暗，小弟不才，希望呢段小小嘅自製短片，可以鼓勵大家繼續堅持唔好放棄🥺

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

聽日唔係End Game!

香城Online仲有路要行架！

「警世」劇本聽日大追捕 然後九月完事